是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

好似好難食

見到飽左

多餸飯

新家園？

好正呀

好正

佐敦？今日見到你，好可愛，J咗你對拖鞋

地盤佬黎嫁戇鳩

地盤佬唔撚着得拖鞋既，地盤佬唔可以可愛既，唔比我鍾意J男人既，我J埋你都仲得啊，啾咪

典解你知我著拖鞋

佢想奶你腳趾

好豐富！！！

今日好食咗

呀b喺佐敦返工？

薯。。。

屌你老母

又係配蛋

好專一

巴打好傲嬌